====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nantes Malakoff - Pré Gauchet , 2002-… Le Pré Gauchet , dit « Euronantes » Un nom intime pour le quartier (Pré Gauchet) , un nom de prestige pour la scène internationale (Euronantes)… le quartier assure le lien entre Malakoff et le reste de la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

